【文宣入】要煲大北角 成為香港最垃圾地方！！！

北角啲福建幫劣根性太重
做幾多連儂牆 播放會都無用
咁就不如打造佢地成 全港最羞恥嘅地方
黑社會 三不管等等等等
令到佢地無地自容

元朗？

要有同樣程度

自推

不嬲都係，十八區最垃圾

利申住北角

有搭過電車遊過成個港島都知北角係全港島最烏煙瘴氣嘅地方，雖然灣仔都唔好得去邊

銅鑼灣、鰂魚涌做好啲文宣，前後包抄，等北角班福建佬、大陸遊行淨係可以喺北角圍內自轉

正確！ 我覺得直呈可以做 歧視效果
一知道係來自北角就 不了

推

北角真係垃撚圾，同路人唔好去，由北角俾福建佬玩殘

要宣傳下 sell hk係渣華道新開間酒店招呼支那人
等無旅客敢入住